其實政府有萬幾億儲備

會驚你班友攪事？

[member]爆鐵啦，比個藉口和理非同港豬返少一日工。 講真就算返工9成都冇心機做嘢[/member]

表面有萬幾億
實際呢就....

冇乜

請全民無·限·期罷工罷課，救自己、救義士！迫政府讓步！